\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{21 июля, день / 21 июля, вечер / 19 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Беляков} \\ \textsf{Электричество}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

%НЕТ КАРТИНКИ!

\textbf{Оборудование}:
черный ящик с известной схемой, мультиметр в режиме омметра.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Задача}:
найти R и r, а также местоположение резистора R.


\vspace{0.5cm}
\textbf{Разбалловка}:
\begin{itemize}
	\item измерение~--- $1$ балл;
	\item два варианта~--- $1$ балл;
	\item расчеты~--- $2$ балла;
	\item ответ~--- $2$ балла;
	\item погрешность~--- $1$ балл;
	\item полное доказательство~--- $3$ балла.
\end{itemize}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: